{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 737아트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても、追加人数に含まれて追加料金が発生することがあります。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としては一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、常備薬、駐車可能、手荷物保管などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれて追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数に含まれて追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約件が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典としては一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、常備薬、駐車可能、手荷物保管などが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 516
    }
}